佢唔會再同你一齊架啦言風

放手啦
佢對你好 只係善良
你繼續自己一個過啦
反正一直你都鍾意自由
依家有啦 你自由啦
飛出籠啦